無可否認，香港新生代最佳男歌手一定係坤哥

陽光點的歌 百聽不厭
這是陽光點的歌 one two three four

接近一千萬觀看次數 我一個人都應該聽左幾千次

原來她不夠愛我 個種毒男做兵感覺演繹得世界級 佢本人應該成日經歷 唱得好有感情 無呢啲遭遇都令人有親身體驗既感覺 聽佢幾分鐘既mv好似聽左一個毒男心碎既故事咁

一千一百萬觀看次數
兩首千萬view既新生代歌手 除左gem根本無人比得上 希望呢生人有機會見到gem同坤哥同台演出

軒叔呢啲出親歌都無人知無人聽
更加唔好講乜鳩陳x宇 而我不知道陳x宇是誰 無人問津係因為佢係垃圾究竟連登仔幾時先明 不如試下好似的士陳咁北上發展算啦[sosad

邊個係坤哥？

這是on9點的歌 這是傻閪點的歌

陳柏宇都唔識 好打極有限

棋

莫欺少年窮 人地已經發左圍

辣殺